科技大學移除校訓「改變始於抗爭」

「希望在於人民，改變始於抗爭」 四字自漆上於青蛙路以來，被默認為科大最著名校訓，皆因幾乎每一個新生都及學生每日上學皆會經過及認識，但現在被校方在暑假少人流量時靜靜移除。

科大學生會ig貼文

大學已開始清算

學生會加油

上一層，落兩層，請使用樓梯。

推推推

希望在於人民 改變始於抗爭